電視機盒 (安博)

依家海關拉左啲賣家，係咪代表以後買唔到或用唔到呢啲電視機盒？

都唔係拉代理

睇到呀

根本呢啲野就唔應該出現，想睇就合法途徑睇啦

出現啦海關

膠緊無問題